We7有人呼籲雅虎「不合作運動」問卷投不支持票

頭幾次開po勿屌太行

話說不嬲玩手機game有個we7group好多大陸大叔，好少講嘢，但有時用黎收下啲大陸人風，睇下對反佔中有咩on9行為取態

結果發現近日雅虎個投票，問會唔會支持「不合作運動」，投左票後心諗有無咁多人投反對啊？係咪造票啊？

點知屌 原來有班we7人呼籲投不支持

所以大家有時間投投票，唔好俾人帶風向或者又俾人拎黎做假新聞

投票網站：

大家請投票「支持」！！！

推

反超前

10％

都照推！！要大比數支持不合作運動！！

Whatsapp流傳緊呢個：

現在雅虎有一個投票關於是否支持「不合作運動」，網絡上投票的年輕人較多，支持不合作運動的票數超出不支持的很多，變相令人誤會大多數市民支持他們罷工阻路阻地鐵！

希望你進入網址投下不支持， 撥亂反正 ！把訊息傳出去讓更多人投不支持，要他們知道不合作活動對市民帶來許多滋擾、衝突更會損害香港經濟，不應繼續！

識做各位啦

連登仔唔係玩鏈戰都輸呀嘛？
Yahoo投示投完會出篇文講結果
全部人快啲同我噤幾個制投票呀！

連登好波，暫時10%唔好鬆懈

廣發啦一齊

依家有六十幾萬人投票
最終會唔會有超過七百萬人投票

個結果會唔會假咗啲

Push

唔出奇，只要支持係大比數至少對家做唔到新聞

連登仔唔係投票都輸畀班五毛啊？！快啲投支持

我發現一部電話幾個瀏覽器可以投幾次票

繼續自推！！！

57%咋，太接近

啱啊！得一半咋！唔係輸比班無腦既大陸人啊？？？

繼續推

[不合作運動]嗰d聲稱想要人幫你罷工既人入黎

洗返轉頭

明明班廢老咁鍾意投票，又唔支持雙普選係咩玩法？

佢地最鍾意就係哩啲假投票，唔洗用腦
雙普選搞太多野啦，佢地個腦負荷唔到

我認我無聊

有用就得

住東涌葵青區嘅巴絲入一入嚟

不合作運動，頭班車，荔景站

8月5罷工集會1pm 希望見到你

旺角：麥花臣球場
黃大仙區：黃大仙廣場
沙田區：百步梯
荃灣區：荃灣公園
屯門區：屯門文娛廣場
大埔區：風水廣場
金鐘區：添馬公園

去硬

負評係咪五毛？

推！要投就同佢投到底！

同佢鬥人數 最好投到1千萬人投票
之後佢呢個手段就廢左

啱啊，到時候人數幾多都好
支持票最多的話佢地都係無聲出

連登仔係唔會輸網絡戰

push

Chrome 投一次
Safari 投一次
各inapp browser 投一次

你識投啦

投夠70億人以上
勾結外星勢力

推 要拉遠啲個距離
要俾仲猶豫緊罷唔罷既人見到係好多人陪佢地一齊罷架！！

有lun 用咩呢個站啲投票

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

8月5日 三罷

推！

鍵盤戰士禁個制咋

勁垃圾個投票
寫個bot無限投都得

推！越來越多人投不支持啦！

推 快啲投良心一票

支持

呢個垃圾政府一日唔直接回應5大訴求，推雙普選，香港人都要支持不合作運動，直接向佢地施壓

開私人瀏覽可以再填過，不過每次填完要熄左再開過先可以無限填

咁沙pok同連登打網絡戰
佢等住輸到七個一皮

use private mode or clear cache to vote again

清cookie可以再投

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

用line叫台灣人幫手

自己友

大家再去負皮同圍攻d五毛留言

其實我覺得大家應該積極d去進攻Yahoo新聞之類嘅三毛藍絲集中地

民調！！！

投啊

[緊急] 去旺角同返元朗嘅人注意！727可能重演！

大家瘋狂投票啦

香港人投票關你大陸西咩事呀

登唔撚到入

chrome -> 隱身模式 -> 無限投票

繼續推 唔好沉啊

唔該曬巴打，貌似都要捱到星期一

點解仲係57.5%
大家係咪無做嘢

同我推上去

輿論戰都要同藍絲死過
【都市擂台】對於有市民發起的「不合作運動」，你支持嗎？

可用chrome 無痕模式 一投再投